救命! on9仔唔識用Spotify

請教各位ching, Spotify或者kkbox有冇得合埋我iTunes sync落local嘅list一齊播?

定係只能開住佢個apps剩係播得佢個list?
唔該

多謝巴打